點睇hkcc入ugc率5成有多?

[img] pie chart_chi.jpg[/img]
唔怪得周街大學生

hkcc工程扯高哂

咁hkcc又真係比其他asso高質嘅

冇科大

之前報18分都唔收係咪過20分先收

有fd數學一左都收

有wo

數學一間間asso 都收（好似係）

我23454唔收

首先第一樣野source係學生 即係9吹
正如係街做訪問你會填friend個電話 話自己讀medic 流野居多

第二就係佢計畢業生 得2千幾人
當中之前我諗大約有一半人quit左 5份1人defer
如果有巴打得閒可以搵下2014年既入學人數

第三5成幾係指升degree既人入面5成ugc
畢業生升到ugc既數字係4成既，就咁睇的確唔低

所以綜合成份野都係用黎推高入學率既走字眼打飛機文

唔係個個畢業生都會填出路

正解

仲有，而家有好多所謂ugc degree唔係傳統jupas入到既學科黎
而係UGC既top up degree，例如中大老年學

我都懷疑緊top up既野
但係top up 有政府資助既唔係只有小數？

高年級入學都可以叫top up，兩年制課程同高年級入學冇咩大分別

留名睇無知撚唔知咩叫ugc top up

push

Source 唔係from 學生可以from 邊度
中學升學統計都係from 學生啦

真係有部分人year 1 讀完唔掂就quit asso
連續兩個sem gpa低過2 或3個sem cgpa 低過2會被強制退學
但year 1 升返u 嘅都有 又唔可以一概而論

升學率五成真係睇科
Engine 好高 據聞唔同prog 6-7成都有
不過商科就唔好期望咁高

其實hkcc 學生都成日覺得個數字係打飛機
一年高過一年 成日笑遲早100%